(GOT) Lady Olenna個演員Dame Diana Rigg過左身

Actress Dame Diana Rigg, famous for roles including Emma Peel in TV series The Avengers and Olenna Tyrell in Game of Thrones, has died at the age of 82.

"She died peacefully early this morning. She was at home with her family who have asked for privacy at this difficult time," her agent said.

Dame Diana is also known for playing Tracy, the only woman who became Mrs James Bond, in 1969 film On Her Majesty's Secret Service.

She also appeared in ITV's Victoria.
She played the Duchess of Buccleuch in the royal drama, and can currently be seen playing Mrs Pumphrey in Channel 5's new adaptation of All Creatures Great and Small.

rip